全智賢IU代言美照噴土味！敗筆全因「這LOGO」粉崩潰

「國民妹妹」IU有著超高人氣，不僅戲劇、歌唱事業亮眼，就連時尚圈也非常愛她！就有大陸網拍品牌相中她的帶貨能力，找IU當代言人，更出任時尚總監的角色，成果照一出爐，IU本人美是美，但冠上大陸品牌的簡體字LOGO後，質感直接大打折，粉絲紛紛看不下去，覺得「太俗氣了！」

▲IU大陸品牌代言照挨轟。（圖／翻攝自韓都衣舍微博）

這次大陸網拍品牌推出雙明星聯名，有全智賢和IU，兩人更首度參與設計的作品，釋出設計手稿，展現女性對職場穿搭的想像，不過秋冬全新形象照，加上了大紅色的中國簡體字，下面還放上一句 slogan「連續七年全網銷量領先」，讓畫面瞬間土味噴發。

▲IU最新代言照。（圖／翻攝自韓都衣舍微博）

全智賢與IU都是「帶貨」能力一流的，即便服飾或包款再怎麼沒特色，穿在她們身上總還是能穿出自我風格，不過這次的大陸品牌LOGO一掛上去實在太俗氣，IU 的粉絲看不下去留言表示「這麼土的衣服只有 IU 撐得起來了吧」、「怎麼全都變得俗俗的」、「拿掉品牌真的好多了」。

▲全智賢新代言照走成熟女性職場風。（圖／翻攝自韓都衣舍微博）

柒哂即刻

很失望

個logo 係邊?
利申: 視力得返半成

人仔真香

人民幣真香

又改名 你

唔好浪費quota

哩啲穿搭圖邊有人會用對比色嚟show logo㗎
請咁撚多錢請粒星 點知個logo仲搶眼過粒星

即係問題唔喺人度囉

認真真係未必關殘體事，中國好多時裝雜誌影嘅相都好靚，就算有殘體標題都好。
問題在於大陸一直岀事個套做法。
例如俾左錢請大明星，但唔俾錢請好啲嘅designer，又或者品牌要求要影曬成身套衫係點。
結果咪似上面咁，成色唔靚場景三流仲有啲cheap味加pose生硬。

當年上去飲酒...好多人會約啲小姐姐一齊飲...通常都係咁上下扮相啦...
無嘢既...iu又去唔到做小姐姐...

300蚊咁上下啦....果時嚟講...包埋催

眠

Ching好搞笑

Ching有無40歲

LOGO問題

紅色藝人IU

李支恩淘寶

一有殘體字成件事俗撚到東莞夜場

殘體字=7

500

包IU?

是

咩叫帶貨